[推到完場] AGA x Supper Moment 演唱會

今晚就係 無限loop歌中

Btw 代收3連位

同時$放480x2

TG: @BuyJustin

Ready!